睇完套烈火戰車2極速傳說。。。

睇完剩係記得5點

1) 頭搖又尾擺 飄移境界 (但係成套劇有冇飄移過3次。。。)
2) 車震scene
3) 陳豪愛滋針
4) 人要惡過車 (唯一一句有D意思既)
5) 連車尾燈都睇唔到。。。點解。。。 ()

同劉華個集差咁遠

Sky哥哥

呢套林熙蕾正過張拍芝N倍

黑鬼東呢

屌係wor仲有呢句

係兩碌氣呀 哈利 你有冇呀?

笑！你一笑我就想要

你唔好去啦，你唔佢快架

個故事教訓我地
技術再好都要輸比裝備撚
窮撚冇得同有錢仔闘

最記得佢拍古惑仔做表哥
「你都on dog dog」

整污糟我件華沙池邊個賠俾我呀

我收你皮，以後唔駛踏brake

成套野個感覺係SKY哥哥屈人氮氣重要扮型
正垃圾

直路地板油

車震林熙蕾，真係好J到爆

唔識改定唔夠膽改？ 係唔like 改

獅子撲兔

根本就直路鬥爆，完全冇技術可言
贏支氮氣以為自己手車好掂
機舖輸俾人又出術

大頭文字D